有玩過gameboy紅黃藍綠金銀版Pokemon既入

近排聽返嗰啲版既BGM真心覺得嗰期既pokemon係神作，趣味度，遊玩性高不突指，去到而家聽返都好有感覺。

畢竟無跟太耐，想問下如果想感受返，而家有無邊隻version可以比美？而家見到劍盾嗰啲得唔得？

求解

GBA

改左名做寶可夢，不了

心金 魂銀
多過251既都係垃圾

Double 道館
Double 聯盟
仲有Red打
無得輸

同意

但有無其他新版有類似感覺？

心金銀魂玩過未
再新咪比卡超+伊貝果個版

Thanks bro!

買個an機裝曬所有gb gbc gba nds模擬器

其實而家冇一個versions可以比美

POKEMMO 啦，可以同人ONLINE 打，有趣好多

鑽石/珍珠

心金魂銀
之後就紅藍寶石重製
比卡超伊貝一般
利申 廿年PKM忠實FANS

以前細個真係會細心睇啲npc講乜然後研究有咩任務

Eg: 金版唔記得邊個城有個npc話圓朱市有個呀伯拎左條羽毛
然後去左搵個呀伯 原來係捉鳳凰

心金魂銀
可以切換舊版音樂

個人幾鍾意黑白1、2
想追不妨跟推出時間補返啦
我覺得每代都有佢嘅特色
Gen 3 寶石、四色版復刻
Gen 4 鑽珍白金、金銀復刻
Gen 5 黑白1、黑白2
Gen 6 XY、寶石復刻
Gen 7 日月、究極日月
有復刻嘅就玩復刻，Let's go就算
其本上有部3DS可能玩晒咁滯(除左Gen 3個行要NDS/GAME BOY)
跟世代追返，到玩劍盾都會容易接受啲

利申:每集都有玩

感謝各位巴打

火紅葉綠
心金魂銀

但其實舊版真係情懷多
一二系統好多嘢好on9